一人一張唔知做緊乜鳩既gif

用較剪開紙盒奶嗰張

呢個?

係

做乜鳩

磨牙

真係唔知做乜鳩

呢個可以 好撚搞笑

仲有張連埋

[url]

自

咦？？唔得嘅？？

剪奶同呢個我笑撚到仆街

最後

韓劇？
屌有排抺

@9527～

好多都好好笑wo

個360度原來咁用

屌

好撚高汁啊

都估到有呢張嫁啦
我皇迷都係咁話真係唔知牙朗做乜鳩

點解到塞返佢落去
定係影片倒帶錯覺

當年舊登又係笑到傻咗

大笑左

好鬼

痴撚線

經典

好認真咁做鳩嘢

近年最佳gif 一定係巴塞個超級新人

屌好撚賤

呢個好似係火都泥個小智嚟

丁丁

Lm

笑左
好有MR BEAN風格

窗出面有個白色衫既人

仲識跟住條仔跳舞

strong post lm

係office大笑咗出來

星爺有無#me too佢?

好撚柒呀 痰詠撚

Strong post lm

lm

笑撚死
坐喺診所等緊都笑到仆街

c7 fing 毛巾.gif

係公司睇笑得好辛苦

一眼都睇得岀塞返佢入去

梗係塞返入去啦
拉出黎做乜

Pizza before guys

雲加拉鍊gif

我記得有一張係有個狙擊手
佢開一槍就有一個球員插水
有冇人知邊張

一直想問呢張個故事係點

笑撚死

暫時得上面個gif我笑左
比佢破左功

我今日先用完

留名

D圖一幅低質過一幅

第一頁個D最好笑

收皮啦on9仔 貼埋d圖又唔好笑 前幾頁仲貼核突圖
你老母係唔係好得閒?

你係唔係要飲無限栗米湯呀?

好似話傷者怕凍
塞返入去保暖

咁既post都有得鬧交

搭緊小巴笑撚到停唔到

有聲

屌 要落地獄

6號

畢打自己人

窗口個影同拍片個個人位置好似唔同咁既....

睇到好撚嬲

食べないでください

其實條友個source係邊
搵左好耐搵唔到

呢個鏡頭真係好撚靚

seed>

求SEED呀呀呀呀

seed

HODV-21033 働く美女の過激性交～職場にはナイショですよ～ 星野遥

依個post笑到痴線

其實好多係你肯夠戇鳩去玩就做到
我都想玩到咁

屌 正

因為當年既朱茵真係好撚靚
逃學威龍係最正

求無限粟米湯gif

同求 搵唔返

爺爺

cls

想睇插may may

C朗 -> ->

終於有依兩張

唔露齒嗰幅好笑啲

屌!

痴撚線 ，唔驚個司機落車打佢㗎咩

我都唔知做乜鳩睇完笑到仆街

屌，香港都好多仆街係咁停車

屌 好多都好撚賤但我都係好仆街咁笑出聲

笑撚到噴左啲屁出來

呢套泡菜劇叫 全都是泡菜

Angelina Valentine Fucks Pizza Guy

星野遥

都話美國有外星人科技架啦

屌, 笑到瞓唔到

笑到癲😂

有冇熊貓扑嘢
然後第二隻跌落黎gif

睇親都覺得好on9 明明活著viva好型

我屌好撚嘔心

痴線 點解可以咁正

周星馳feel

係火車笑到個個望住我

seed呢屌你

Seed呢

呢場呀朗勁到仆街都要比人玩

唔見有

柒撚到

呢張第一次睇真係笑左

呢張有聲架

Seed?

都弱撚智嘅
過唔撚倒又要衝
黃燈蒞嫁, 個個當自己揸跑車咁, 3秒0到100都趕唔切啦, 何況係巴士, 垃圾toyota

code

強貼留名

source?

有賓周...

nigga

一定係假j

Seed定老母

正

可以落地獄了
笑左成日

冇seed都比番號黎呀

人性光輝!!! 我都好撚憎人冇公德心

唔信佢係男人.....

HODV-21033

屌 on9

Show Blocked User - 香蕉紳士

好嘈呀！

其它還可以，呢個笑到仆街

rikachuu

其實呢張wtf得0黎又幾恐怖

女人嚟既

少林寺

無JJ 差評

合集呢

其實係咩劇

He is a boy, 估唔到

丄

笑到牙骹甩

留

以前細個成日咁同啲龜玩

我永遠愛茅野愛衣

Tfc 上腦

呢個應該係女人黎....
佢骨架同身形整體都係女人, 手指都係
佢扮男人應該可以少左D 不必要既痳煩.....

Dllm

係女人
佢cos 緊fate apocrypha 個黑rider
個角色本身係睇落好似女人嘅男人
所以cos 埋碌鳩

做乜撚呀

moon walk超型

睇唔明

所以咪唔知做緊乜鳩

你成功做左唔知做乜鳩既gif啦

仆你個街 上緊堂忍笑忍得好辛苦

屌咁撚似李克勤既

一開始俾狙擊槍爆頭, 咁都唔明?

爆頭都可以咁耐死....咁都睇唔明

笑到仆街

pudh

唔貼題 le d fail圖黎

屌你老母 當街笑到病發咁款

好撚正

屌 同屆

笑撚死我

佢唔扮男人，實大把毒拎，係咁煩 住佢，依家扮男人 少痳煩，又有卓頭，不知幾爽

先一分鐘

有一張gif 係好多個巧合

幾個人係度，第一個跌親，跟住整甩人地條褲，再倒瀉水

知唔知佢去咗邊

屌, 邊個嚟

你唔識佢 講左你都唔識架啦

睇落唔似尼馬問下啫,
我唔識佢, 但有人講嘅話咪識囉

Ousmane Dembele

李小龍果個真係睇幾多次都好好笑

求link

IG

推

呢套咩黎

終於見到

好多人理解能力有問題

The rock果套海格力斯

好撚正啊

求seed求番號

唔明

條仔ig

劉名

好靚真係

執返果d係腦槳？

呢張真係好撚仆街

Hercules

有冇 gif link